[熟勞工法入］冇簽約 做唔夠一個月 要賠錢先走得?

背景：

［member]搵到份工 (ft sales)
每個月 出現金 有糧單
每日返工放工 要簽紙 同電腦打卡
我有save低證據 證明我返過工

間野賣淘寶野扮上菜
佢有～10間分店

做左廿日都冇
我覺得唔適合就同老細講辭職
佢唔係香港 所以wts 度話接受我辭職
但叫我賠返十日代通知金
因為編左更表比我WO

入職時我無簽過合約
一開頭 wts 講兩個月probation （有白紙黑字證明
依家 閪老細搬龍門死拗
轉口話無試用期
死都要我賠錢
出十幾日糧 意圖扣十日糧

入職 在職期間
閪老細從未提過離職安排
我離左職 突然先講 辭職要通知期
佢走法律漏洞定點？

仲話同左勞工處講 要求介入

求熟勞工法巴絲 比一比意見
我第一次遇到咁撚閪既老細
野蠻到仆街

利申：第一次 返出現金又冇合約既工[/member]

推

[member]加唔到密 屌［/member]

無合約寫明就頭一個月即走
佢輸硬

個閪老細 惡人先告狀
搵左勞工處先

會唔會有影響嫁

直接踩上去勞工處counter登記 投訴僱主唔出糧 就得？

我都想走.....

簽左約？

冇

你冇錯
凖備打官司
拎返幾十萬

直接同佢講勞工處見

唔好講笑啦⋯⋯

條友唔撚驚
仲惡撚過我

無合約 又白紙黑字證明

天下老細一樣PK

我而家都要無償OT

無合約 佢可以唔岀糧 你可以唔賠 完

想去投訴

但係你有糧單係手你可以拎上勞工處問下

勞記啦，你有晒證明番左工，有人會自動幫你搞

Thanks Bro